［痴線佬系列］痴線行為

濕鳩曱甴強警隊一哥同PPRB三位警甴
詳細資料可以唔使講，完勝以下留言資料